如果上天為你關了一扇門

一定會為你關埋另一扇窗

the worst is yet to come

真

@lulucallfatbat 求PM

幫你開地獄之門